大家停一停諗一諗 嗌散水嗰班冇錯

我寧願佢係假散水撚俾人屌
人走咗可以翻黎
但真係老解清場就以後都冇得翻黎
散水巴打都係關心大家先咁
不割蓆